只想搵一個 愛你既伏女人

但凡香港人，其實都預咗一定好伏，武斷D講句唔伏既女人先係最伏。